<resources>
    <string name="app_name">Agrimate</string>
    <string name="camera_permission_permanently_declined_desc">Maaf, Anda telah secara permanen menolak akses kamera. Untuk menggunakan fitur kamera, Anda dapat pergi ke pengaturan aplikasi dan mengaktifkan izin akses kamera.</string>
    <string name="camer_permission_declined_desc">Aplikasi ini membutuhkan izin akses kamera untuk mengaktifkan fitur yang memerlukan kamera. Mohon izinkan akses kamera untuk melanjutkan.</string>
    <string name="permission_required">Membutuhkan Izin</string>
    <string name="grant_access">Berikan Izin</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="location_permission_permanently_declined_desc">The location permission has been permanently declined. To use the location feature, the location permission needs to be granted. Please open the app settings and enable the location permission to continue using this feature.</string>
    <string name="location_permission_declined_desc">To access the location, the app requires permission to use the location. Please grant the location permission to enable the location functionality.</string>
    <string name="html_potassium_about"><![CDATA[<h1>Kalium (K)</h1><ul><li>Kalium adalah salah satu unsur hara makro yang dibutuhkan oleh tanaman</li><li>Fungsi utama kalium dalam tanaman adalah untuk mengatur tekanan osmotik sel, mengaktifkan enzim, dan berperan dalam proses fotosintesis.</li><li>Tanaman yang kekurangan kalium dapat mengalami pertumbuhan yang lambat, daun yang menguning, dan hasil yang buruk.</li><li>Penting untuk memantau ketersediaan kalium dalam tanah dan memberikan pupuk kalium jika diperlukan.</li></ul>]]></string>
    <string name="html_nitrogen_about"><![CDATA[<h1>Nitrogen (N)</h1><ul><li>Nitrogen adalah unsur hara makro lainnya yang sangat penting bagi tanaman.</li><li>Nitrogen berperan dalam pembentukan protein, pertumbuhan daun, dan perkembangan vegetatif tanaman.</li><li>Tanaman yang kekurangan nitrogen dapat menunjukkan daun yang pucat, pertumbuhan terhambat, dan hasil yang rendah.</li><li>Pemberian pupuk nitrogen dengan benar adalah kunci untuk memastikan tanaman mendapatkan cukup nitrogen.</li></ul>]]></string>
    <string name="html_phosphorus_about"><![CDATA[<h1>Fosforus (P)</h1><ul><li>Fosforus adalah unsur hara makro ketiga yang penting dalam pertumbuhan tanaman.</li><li>Fosforus berperan dalam pembentukan energi (ATP), pembentukan DNA, dan pertumbuhan akar.</li><li>Tanaman yang kekurangan fosforus mungkin memiliki akar yang lemah dan pertumbuhan yang terhambat.</li><li>Pemberian pupuk fosforus dapat membantu mengatasi kekurangan ini.</li></ul>]]></string>
    <string name="html_soil_moisture_about"><![CDATA[<h1>Kelembaban Tanah (Soil Moisture)</h1><ul><li>Kelembaban tanah adalah faktor lingkungan yang sangat penting bagi pertumbuhan tanaman.</li><li>Tanaman membutuhkan air untuk fotosintesis, transportasi nutrisi, dan pertumbuhan sel.</li><li>Kadar kelembaban tanah yang optimal berbeda-beda untuk setiap jenis tanaman, tetapi penting untuk menjaga tanah tetap lembab namun tidak terlalu basah atau kering.</li><li>Sistem irigasi yang baik atau pola penyiraman yang tepat dapat membantu menjaga kelembaban tanah yang sesuai.</li></ul>]]></string>
</resources>